香港人，應承我，五大訴求缺一不可。可以嗎？

不要被林鄭的語言偽術欺騙，

不要接受派糖袋住先，

不要忘記黑警濫用私刑的對待，

不要忘記6位義士的以死控訴，

不要忘記800名義士的無畏犧牲。

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

不要忘記

可以

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

唔會退讓

不要袋住先 2014都冇應承袋住先 2019大家難道忘記了嗎？

升級直到7婆向港人下跪

口號改做打倒軍政府啦

答應你

下跪已經係起標價 我係要警隊高層解散 子女bno註消

我們已不再是港豬

我們都愛這個香港 這個家

不要因為應承其中一樣就接受袋住先

香港人不要再善忘

可以，就算粉身碎骨都缺一不可

五大訴求，缺一不可

可以！
光復香港 時代革命

push

應承我 我很怕大家在未來林鄭退一步的時候 便接受 便放棄

我很怕

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

絕對可以

唔只啦依家,係dllm,要佢呢隻gamr898
做大戲既機會都無

要升級了 香港人 準備好了嗎？

而家5大訴求嘅, 半個訴求都未有

今個星期嘅冷靜和平就係畀時間勇武派

充電回血，文宣，買裝備維修裝備

推

要所有打壓我們的人 都要承受應得的後果

後果自負

我要攬炒

制裁黑警！

唔該大家
唔好再推823拖手仔
無聊嘢唔好做
集中831前點搞

我要攬炒林鄭要下台何妖要被數十大漢強姦

應承你

應承我呀 袋你老母住先呀

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵

我春袋就有得俾你錫住先

我好撚嬲

屌老母

永不放棄

黑驚死全家

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

多謝你

五大訴求 缺一不可 不會忘記

Ok. Promise is promise

多謝你巴打

唔要佢下跪
我要佢共享大灣區榮譽

只要能攬炒我無問題 錫春袋都得

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推

我可以

屌佢老母好撚嬲

我要全香港都應承我呀

170萬人出黎行咗比你睇啦
仲問

所有義士傷勢都有一個共同點

就是都是俾黑警所傷

黑警暴行獨立調查已經唔夠啦

所以要告酷刑罪 要去國際法庭仲裁

可以
Push !!!

支唔支持民主自由都唔應該被虐啦
藍絲被人酷刑對待又岩？

唔單止係高層，係解散全個警隊。

屌佢老母一諗起自已仲要出糧俾班黑狗咬自己就嬲

好撚想唔交稅

屌

甩唔到P 推唔起 但都想講
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

屌佢老母不要忘記

五大於訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

永遠唔好忘記，有一日一定要佢哋冚家鏟。

出街見到佢哋，自己有幾個人就圍屌佢哋老母，乜都唔講，淨係屌老母，狂叫黑警死全家，文職都照屌，冇一個無辜，要佢哋過街老鼠咁。香港人一定要同仇敵愾，依個唔係俾仇恨支配，係善用自己仇恨，羞辱對家，係有分別，同好有用的。其他從長計議。

可以

作為一個人的承諾